法國軒達臣真係生不逢時

如果遲出世幾年，買軒達臣應該都要九千M 先買到
死猁狗汁到啦